[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3080)

Goal

半大24

一訓醒對答案
澳洲cup到

尾4場巴甲
我0信心 講明先
自己搵場單頭 補下飛好
巴甲琴日得國體會同山度士 有信心 主場盤班都穿半一盤

瞓陣 0645醒

新post end topic la廢事聽朝又有人講

屌 講得好 條友根本唔撚識賭錢
佢淨係識死追高水半細同埋開場冇c就買角細
唔明點解啲人會當佢神咁拜

個人認為好人冇乜野 撐佢果班先護主犬

屌係咁買半細角細我都識啦
有冇人做我fans 我出水

615半細

我

你都可以試下
自問個心臟負荷唔到場場買細唔知點解 買細好似好易爆

屌 好想輸真係笑撚死

respect 和平
屌波吧

都話囉，買細等死，買大死等

700四場半細

gun

屌 又贏 我好想輸
有冇人教下我點輸

我都鍾意買細 買細一開始就贏緊
買大就成日都00

要大心臟
買角真係好on9
真係要有睇場波先易買

0700 4場又真係好似全半細

買角點會要細刷幾下Boom

串埋都差唔多3倍

屌 其實咁樣都有三倍 幾抵玩

角真心假
成日最後十分鐘先刷

你d u20

之前有個亞古路咪咁。。
佢30k 3x1半細 都成日斷

尊重啦

查比平手

Yy係咪唔洗訓
我12點見你澳洲係度 依家仲係度

唔出奇呀
手拎住幾十萬 慢慢玩都得

尾場如果彭美正氣可能會爆
其他都算穩

。。今朝先屌完斬木佬 見佢入左波就訓到6點幾
賭埋巴甲先訓 訓醒又日職

場美讓2球 大細波2.5 2:0ft?

你咪撚聽佢講啦，佢話訓，訓撚到聽日都未訓

買細好易爆 買大好難入

屌一撚樣 我斬木佬半場訓左7點幾起身
諗住屌埋巴甲就訓到日假

btw空難隊唔似贏到

呢個真有機 中過一兩獲

彭美 明尼路似讓和

買細爆左就唔駛睇
買大要叫到最後一秒

aik? 同唔知邊場都係咁 讓2球 個大細波正常都2.5/3基本啦

夾馬會啦,要個受讓2球，2.5大波

斬木真係吐血 主晉 80分鐘12碼飛機射走左2k

買澳洲女人2.5/3細 半場又爆埋
之後灰機買哂反cup 保番個本

好小買下盤 買深盤下盤更加不了 成場練心

依d巴甲大細成日都唔敢買 2.5大細 但太高水

陣間買空難隊？
主場回到平手

富明2.5大2.3 真係抵買

巴甲一係個日細波，一係個日大波

btw 巴甲 好多鬼盤 如果賭得耐會發現
成日包尾主場平手 打頭幾名
今朝場甘美奧又係
作客讓花膠

唔係 近排中嗰次都係朝早波黎 唔記得邊場

祖巴尾關買左
2隊近幾場都開大 但好高水

聖保羅+1得唔得?

戈亞斯個場都可以睇下
對面作客蟲都平手低水

呢啲合埋眼買就得
上星期仲有華斯高讓國體會
3分鐘兩粒 假撚到on9

都係心好累

華斯高回撚到 gg

屌你老母野雞比賽，90分鐘入2粒

半細24

贏完國體會 都吸唔到飛

即係華斯goal唔到

南美杯開鑼

巴西10幾至27度喎

買半細我又買唔落手
一買就形住會nba

maybe
唔值得轟呢場
我12點買左冇計
似下盤

我4串1都係一早買左

未踢唔驚啦
可能買中球證隊呢 買波要買埋球證

買球證真係睇運

中

巴甲頭場已經好難買

華斯高

出面玩到全場1.5

順其自然算

買左2.5大+雙 望中

PlayHard會唔會遲下jer埋我

1球到尾

1:0完場

半細gel

巴西金童甘素又番番巴甲？富明尼斯10號

華斯高屌打

巴甲主場惡過黑警

出面2.5有54格好似好著數

想單頭富明

華斯高對家又輸

好小買大細波
不過我估一球分勝負

出面睇好上半冇波

驚和白賭
睇好彭美細波 但呢啲鐘數練心

華斯4射3正 對家3救球咁勁

馬會今日幾點維護？

7後

施亞拉針了

Diu 好撚邪，我仲要買親單雙都jump

90分鐘1:0完場

半細頭關gel

半場入一球先啦

有d老尷 補細波囉？ 補讓和 又驚2:1

明尼路 10 21幾好分

華斯高超級屌打

巴甲全主

已買彭美細波
扑暈自己先

讓和讓客補哂囉

尻買 搏下算

入未

似細 買小小讓和

殺

買左途亞拉 驗腦了

富明尼斯 巴拉納體育會

40分鐘11射 0:0唔驚啦

彭美拉斯半主！

斯亞拉0射門jump

半細穩到

驗下腦先

yy 齊羊啦

兩場對哂

個名好型

?

咁早？

想贏餐早餐

波po名

打牌屠完全黑 啱啱到屋企

冇問題的

咁補唔補好過

全部冰封入波

弱智都恰
佢係反摩老死

反摩會唔會燈到打牌都要叫cup架

查比goalllll

買左2隊作客垃受 秒jump屌你老母

要驗腦了 買隊垃圾富明

富明。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌買左查比goal盤+半細 心情好複雜

我屌

富明cup啦你老母

空難隊都識贏波
jump

秒goal冇半大ok?

Hi dodo bb

批准

都話半和

4x1秒撚左

買左10k 富明 仲複雜

Dllm富明秒針...

唉

hello 熊本bb

24

點訓教
買隊垃圾隊 輸左冇人可憐

嘩屌 全對家

高亞斯goalllll

仆街空難隊買你又jump對家又jump

出水未 又等你救了

我屌 追和先啦

戈亞斯 救命

我屌果場又平手主

啱啱開始啫，365似富明下球

兩隊頂實

啱啱先開波姐 定啦

屌 唉 輸1.3k 屌 開哂對面cls

🏮

巴甲 2隊主派錢 屌 懶獨特jump

一叫救命入波 可唔可以1:0頂實完場

話左巴甲主場惡過黑警

早知買半大4x1算 屌你老母

兩場平手客真係穩過抬炸彈

戈亞斯 real goal?

知錯了 下次唔懶獨特

real goal

唔好jer住先 會反杯

Thanks 搵唔到link

真
叫都唔洗叫

學學澳洲女足唔該

老老豆豆 求4場正氣主

屌

派錢波 客隊兩場等收錢

冇所謂啦
貼得預左
btw cup plx

唔杯得唔得 2x1主

等收屍

巴甲主場惡過狗

垃圾富明反cup ok?

屌你 我買巴西啊 係我傷口上撒鹽

點叫2場cup

我4串1戈亞斯同你對左 我而家仲係好撚驚

主隊收緊錢

巴拉納仲要低水，含家產同美職一樣主場勁到

呢啲秒goal波最易出事 成撚日比人cup

巴打

頂唔緊 訓教先
5x1中左派一200先

無畏無懼

富明勁撚到0射0中 草緊力反杯

建議半場後訓教

屌 tg唔出

即刻訓

兩場半細頂半個鐘 你頂埋我個份 訓了

馬拉糕

準備入兩分波？

燈燈燈燈燈燈燈

咪啦
仲想叫下。。 2:0可以即刻訓

彭美半主未

第一次買半細就咁 半細你老母
以後買返半大算

半細咁好分嘅賠率你都買

lm

立即追和反cup

5x1有3倍幾

下半場先

富明ng

yy腳震未

諗過查比 但係個盤令我唔敢要
富明應該和到

買富明 =買巴西
準備驗腦

洗乜震 解脫左啦 2場都輸緊 輕鬆

唔該一球頂死

垃圾隊都買屌你老母

半細都唔係易中

咁又唔好咁講 兩隊水鬥水 估唔到空難隊原來識踢波

彭美半主

算啦呢啲平手盤最難買 真係抽獎咁抽

屌你老母富明腰斬未
0射呀仆街

cup未屌你老母
富明 巴唔知乜尻

富明0射 我屌你老母

好耐冇見過腰斬波

帕拉針

彭美廢到

你老母咁廢就受讓啦 開過平手引鳩人買

你又落搭

彭美拉斯

高士路d fd黎屌

帕拉仲係0射

屌彭美

巴甲細波穩到

華斯高1:0完場

訓撚醒未

帕拉和到未

彭美拉斯半主

尻封盤

富明你老母比狗呀

0:0啦咁 2.5b jumped

巴拉追和反cup未

屌 應該唔會半細中哂斷彭美半主掛...

講完即入 勁到

7成控球都入唔到 屌你

其他半細頂撚住

明尼路咪懶獨特ok？

全主？

原來戈亞斯個球35碼抽射 痴撚線

我要屌2場反cup

2-0

屌半細jump

2：0戈乜9

2:0 訓得 派錢波原來

細注戈亞斯
大注左富明

針得

屌你老母炸未

富明請追和

富明 cup ok? 明尼路贏 華斯高

彭美果場做乜

var

3成控球都入你兩粒

華斯高咪撚贏要左1s

1.75平手

炸佢老母

練心

唔撚想走水

支持0:0

冇炸呀

巴拉納jumped

半細5x1jumped

富明肯入未

2:0real goal

11人踢22人？

goal

屌你富明goal

1:1富仔

巴拉納可以cup ?

屌富明1:1goal!!
明尼路 華斯高快入

屌你查比

仆街半大送錢冇買

自推

訓醒見到澳洲真係cup到

富明請反cup

Nice 啊明 我就知道你有啲料到

炸

Fake

炸乜撚

係

炸？屌你老母

Boom

仆你個街 炸9我 jump!!

花式撚狗

啊明 做咩射之前唔睇清楚

屌，好柒

買趁果隊都炸

屌你老母 2:0唔炸 1:1就炸針

屌真係花式撚狗

球證隊

屌你老母爛西啦
空難隊 買親你斬輸 買對家又輸我屌

華斯高好似禁吊
但點解仲係00

0:0呀，你醒未？

Lm

華斯高對面半格頂住

3::1跟機派200

高亞斯炸未

空難多一次囉

咁1:2呢？

安慰下自己 2場輸晒好過輸一場

炸!

你冇訓過？精神錯亂？

炸你老母

傻啦 阿明有料到 信我

華斯高90分鐘1:0完場

巴拉納半場追一球先啦

屌 巴拉追和當贏

真 比人冼左好多獲

買左3注中間都有串阿明

有冇戈亞斯直播？

咪jer住先 我明一定會笑到最後

天主教

3:1名都無人留花式jumped

禁屌唔入真係好仆街

笑唔出了 喊緊

Ok ok ok

明尼goal!!!!!!!!!

我屌 8x1 差富明

明尼路goal

全半主

仆街戈亞斯3成控球中2入2

4場半場 齊心到

7:00全半主

咪撚炸我求下你

主

齊心

戈亞斯炸未

彭美快半大

又輸尻哂，澳洲智甲讓一球，全部讓球和贏，巴拉納平手，聖保羅客勝，全針8k

半大半大半大

...

空難隊下半場會針 得個勢

華斯高 寓明好快手入波啦

巴拉

有冇得唔睇富明

7點開始半主日！

華高斯對家入未

迫害咩

1:0呀

我個1s 提前下車了

var咁耐

Var is bull shit. jpg

封完未

我要上靈車了

RIP

睇咁耐=唔肯定=goal

Av都睇完啦 睇咁耐

戈亞斯肯定私家雞 屌你老母

計左

華斯高入未

盲既做球證？

唉屌 富明點搞 8x1差佢
輸1粒出面都冇得補飛

求戈亞斯link

等收錢啦 抓飯冇咩

8串1贏7場

華斯高入未屌

5x1都差佢

半場 50+6

大注左 好驚 搵唔到

巴拉作客未贏過 點解會買左佢

明尼三個越位都計入，主場雞真係好恐佈

華斯高入啦差你

2:0都驚... 穩過抬炸彈..

點解戈亞斯會贏

求唔好燈

懶獨特

求派 仲有3個星期先出糧

華斯高禁屌咁耐都仲係0:0

屌 想起機 華斯高快啦

喂屌你，咪撚入我個1s

華斯高goal!

一陣goal

尋日高士路平手1.7幾又係炒

入啦華斯高

屌你老母

叫定先

1:0大家有錢收啦

走水呀

順手帶埋富明

和波算啦 巴拉

伊高斯場波記得依家，好大怨氣

1:0

仆街全主巴甲

我屌你老母

( Show Blocked User - 華迪 )

華斯高1:0 90分鐘完場

GOALLLLLL

唔洗空難了

話左叫定先

咪撚gel

華斯高對家又jump...

報警了 斷富明屌

華斯goal

same road

屌你老母 80分鐘先黎入

屌var

YY

又var???

唔好呀

v完

波都開埋同我講var 收皮啦

判入左啦

我睇緊delay老直 慢d sor

係 今晚次次報完假都真係入

盲既咩 次撚次都var

你條8x1我淨係買左富明

Var真係好煩，惟一清泉既英超都要轉了

真相大白

屌你老母富明 立即反cup

我屌你老母華斯高 空難死啦屌你老母臭閪

gg

查比頂撚住主win

屌你叫咩個場入波走水

接埋富明尼斯

有冇咁撚on9 5場主贏呀屌你老母

仆街華斯高真係1:0尋晚贏個注又jumped 2:0,1:1,2:2

巴甲唔買主都唔好買客

施亞拉追和 唔打飛機一個月

仲有場明尼路未完不過
開晒實找

施亞拉追和

你要左主宜家仲唔夠?比我走水都唔得?

跟機一個星期

全主係咩事 巴拉追和啦

巴拉 富明 明尼路w

叫3隻，辛苦少少

富明

相信巴拉納會比希望大家

富明開始多人

華斯高唔入比人入
Dllm買單雙都可以無一場中

施亞拉

2.5B+雙

下場買咩

巴拉今季真係唔知搞乜 差撚到

求明尼入多球

屌死你地呀真係1:0

查比頂撚住

一起身 發現中國開唔出讓球-1 加強左星期日出黎既信念

買單雙再話你知
仆街成個月未中過單雙 4x1都係斷場單雙

叫你all in HK

又係80分鐘入 1比0劇本波 屌

4串1斷一關

富明入未

遲3個字醒咪好

第二注巴拉納 奇蹟cup

富明var 12m

Sunday all in hk?

2:0 Cup要3粒

輸緊兩粒個隊？

12m!!

real?

varing

查比頂住

唔比仆街死呀球證

12m

查比win頂住

12m given

頂多9個字可以訓了

戈亞斯細波頂著 all in 咗

12m都炒屌你老母

睇唔到自己條飛
訓醒唔記得想睇返但結算緊..

G持

好彩冇要1.5b

巴打無咩可能喎
客一定入粒

走盤ok?

Yep

1：1

1:1！goal 12m

富仔

又話炒，屌你咩...

嚇死人咩

阿明 話你有料到架啦

牙明cup 佢老母

燈一燈要

反gel

屌 富明同巴拉 揀左巴拉

走盤當贏呀屌

兩場掉轉

屌你 嚇撚死

查比cup佢老母

Yy 8串1叫緊糊？

巴唔知乜撚野 同富明cup ok? 想派錢

劇本明仔杯埋

lm了

咪gel 安靜一下先

富明cup佢

Same ，見富明俾人秒goal，仲以為揀得好

富明cup佢老母

條串掂啦

中緊7關 1關走盤

富明應該會反cup

gel啦

睇你條飛 仲緊張過自己買波

又話巴乜9輸既

無壓力 輕鬆

btw 屌試下入一球比我叫下
輸2燈點撚樣叫

主隊2:1 GOAL

2:3收米爽撚到

8串1條飛係點

以為富明比人入 屎都標緊埋

頭關澳洲

同問

阿明今場好重要 唔贏就等降班

馬略卡 goal!
Yy goal
反摩 goal
帶領波台手足問狗會拎返血汗錢

哇 ching有d料

巴乜尻試下比球黎叫下啦屌
單頭買左你真係要驗腦

知你作客廢開 都唔係輸2粒比升班馬咁撚7呀
仲話南球杯冠軍屌

巴拉屌你 禁屌都係7射 仲要唔撚入

我都係咁話

彭美拉斯快入啦屌

一叫查比頂住就追和我屌

2隊作客蟲 永久blacklist

彭美2-0

順其自然了
依家出面都補唔到飛 是但一關爆都gg

戈亞斯半2全2頂著 all in 咗

YY下就繼續帶領okay?

10點先login得

支持 我頂住主w

彭美洗唔洗咁正氣

見到-號就買

2-1比個希望我先啦

驚明尼路頂唔住多d

要驗腦了 比升班馬大炒

細波想喊

依家差邊場?

輸左我要等出糧 100$都無

我幫你補 1%手續費
我個1s走水呀屌

又var 空難

彭美應該穿盤

查比快啦 差你win

on9 想紅富明

明尼 富明都var

唔好紅呀

宜家點 富明

屌你 推人都想紅

封完盤 好似冇料到

冇事 黃only 普通推人

富明cup 佢老母

啊明 係時候杯啦

戈亞頂實

真。。 主場不敗屌 平手盤=派錢

球探見到場智杯玩nba

富明勁到

彭美比多粒

勁就cup左啦

要左主

要左主+1

巴打你追和就得啦

作客唔識踢波firmed

笑撚死 巴乜鳩體育館

懶獨特係要有所教訓

一球都無

學下鏝半1全1啦

明尼頂實

巴界全細波 收息必選 串晒有7倍幾

戈亞斯細波頂實 差10分鐘咋

8x1 jumped 明尼路1:1

彭美準備爆

明尼會2:1

財散人安樂 日職見

爆左啦 1260倍都冇用

NBA呢?

不嬲冇玩

柏圖入波 抵啦

俾多球十二碼富明啦

Yy

pato gutso 2個都有波入 迫害

你個名

柏圖一球射走十皮

搭沉你條船

習慣
賭錢係咁

聖保羅cup1次，得翻呢次機會保本

我買左富明咋喎

10分鐘入2粒追和ok?

明尼路
富明尼斯
每邊入一粒收工啦屌你老母

支持

巴乜尻 var 12m 場場都var dllmch

明尼jump

太眼訓 記錯左
出現埋幻覺 有人搞我後面

快手比2球啦

無

巴甲 5場全細

富明7張黃

富明rc?

Red card

巴拉納屌你

紅埋

富明頂實啊喂

戈亞斯 頂撚住plzzzzzzzz
明尼路goal未

單頭戈亞斯
3串4 明尼路 彭美拉斯 富明尼斯大波 針!!!!!!!!!!!

富明頂撚住！！！

5場串埋成8倍屌

好波 戈亞斯頂到個細

富明好撚矛

明尼路

屌 我條3串4 全燈

彭美真係岩岩好贏2:0...有冇咁準呀狗會

我都係..
我5場串好似22倍
差巴拉

我差明尼 60幾倍 jump

明尼路 波post 大船 針!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

明尼路又呃錢dllm

加埋華斯高

耐無入黎 yy 係咪日日cashed

彭彭細波收米

明尼路絕殺未

澳洲女足輸0-2秒訓

crushed la 巴路知乜尻 同明尼路
訓教了 等日職

巴乜鳩

90分鐘2-1有撚用咩

1:1 一齊死

富明大波針

重注左明尼路 jumpppppppppppppp

明尼絕殺派me ok?

一齊走盤啦屌

補7分鐘都唔識入 廢到

佢知唔知我想屌佢老母呀

我了

富明ft 1:1

me

明尼路巨jump!!!

我裸跑呀如果2:2
有咩可能

明尼路仆街死啦

留

2:1 ft 仲lm

jumped!!!!!!!!dllmch巴甲

goallllll!!!

速龍 100%波

叫下明尼路啦

收工啦 3分鐘

屌 對面紅左都唔入

抵你冇冠

幫你叫下

1:1ft 訓 長眠

Mindoro

我都試這過因爲和無左條80倍既8串1

訓醒一棍30k 2x1

rubbish ball 晚安了

屌自動修咩正呀
Mineiro

jump

allined 明尼路...

細波好波

大jump!!!!!!!
炸佢老母 祝福佢跟住空難

訓了 晚安

明尼路同黑警一齊死

派我未

貪高水永冇好結果，澳洲智甲讓一球，聖保羅客勝最尾球單刀，一夜輕鬆輸8k

教鬧鐘先 驚醒唔到

Ching sick ball

唉又針

彭美好彩頂到

明尼路主，彭美-2

睇中聖保羅唔買買巴拉 jumped

四場 半場主
咁撚有默契
4串1又斷一關

回血波一場 奸殺多 入球細
睇過前鋒都知家長昭博咩料

51.56倍

明尼路44分鐘先入 不如唔好入

足球過關 4x1
星期四 4
華斯高(主) 對 施亞拉(客)
半場主客和
和@1.95
0-0
星期四 5
明尼路(主) 對 聖保羅(客) LOSE
半場主客和
和@1.92
1-0
星期四 6
查比高恩斯(主) 對 富明尼斯(客)
入球單雙
雙@1.80
1-1
星期四 7
戈亞斯(主) 對 帕拉尼恩斯(客)
入球單雙
單@1.90
2-1

入球單雙都捉到 係輸你個半場主

入波條柒頭 號碼仲要係44號 真係諷刺

Lm 跟進 參考

18.35 以後咁樣串買18次中1次都贏

咩app?

足至寶

好想喊
又要等YY水回血了

又收錢了！

華斯高gel 巴甲好耐未針過

段三條過關
段一富明大
一條明狗w
一條互穿
起第見到馬仔禁正氣以為實有得收

前鋒會唔會又一球到尾

想要比馬 696 前鋒 暫時咁諗

696主場讓平半 想要696
同時想要櫻花fg
2:1 ft
感覺

對面係櫻花 我買唔落

今晚又有三賤

尋日女足半場我見有人貼左巴西女人半全場往續出黎 好多都比人cup 好多謝佢

我屌你巴拉納體育會

今晚有咩心水

川崎鹿角

肯諗定

全部主場

全部主場贏

又三賤好撚驚

仲買三賤

goal~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

4串1 輸明尼路
最有把握竟然輸

富明尼斯都叫做可以走水
明尼路正仆街

六點全主 洗唔洗驗腦

再買三賤斬手指

一球頂死

角細3x1 真係角細精神
巴打個心臟應該好勁

前鋒讓撚到咁多咩 北海道唔差
頂盡贏粒

想Cash out跟

除時和撚埋

北海道+1
696 強陣反底
廣島原子彈

冇人

7x1 差明尼路

8雞幾
恭喜哂

一刀插人地心臟

696 前鋒 三賤

買親nx1都斷一關

角大日today?

咁多場好心串下啦

前鋒10.5角大 @1.98 $1200
鹿角8.5角大@1.62 $1200
三箭8.5角大@1.70 $1200

all in 前鋒

外圍前鋒一球球半

客主個陣殘到唔殘

客隊

邊場?

北海道囉

696 三殘都要打亞冠 驚留力

留咩力仲有五日先踢

YY出現未

有排都未開波

有陣睇下未

前鋒又出黎呃錢

聽日星期六都要等到5點先有波賭 點頂

前鋒好唔抵買。。

一定贏

Why?禁696 同三箭呢？

又到禮拜打日假唔知又要jump幾多手足

oh 櫻花落飛

三賤打假嗎

跑狗我屌你老母死臭狗
買37開347
買47開734
兩場都大好形勢跑輸

前鋒10.5s

696 2.5b

比馬盤

持有

賽前預測
三賤x花x前鋒

前鋒同三賤d賠率差到

三賤又出黎撚賭仔

箭鋒正氣一次得唔得？

買半大囉

主主主

前鋒再落飛輸鳩硬，100%

信696 角細

心理學者精選

川崎前鋒主場贏盤率高達25% 立於聯賽榜倒數第二位
更加係主場連輸三場盤
但係對上次主場打拉面隊成功以7:0刷出主其他
因此此役在心理上有絕佳既優勢
值得一撐 ！

推薦 川崎前鋒-1

連登大船邊隊

3場主

696對西花 鬥西

想要696角大

yySir

88

跟住yy巴冇窮人

gunnnnn

穩穩陣陣算 覺得會和波

有8.5買咁伏

三場角大

696 啲飛落得好勁

696落到

三箭必勝

想懶獨特要北海道

屌你定母死中國 第3口咁樣豬係你度咁都炒唔到

.75.25係點計

報左驚

老撚都唔買？

d垃圾黑犬on9 撚得閒拉尻我咩 叫佢除gear同我打過

因為信主隊day

75 半一 25平半 5 半球

0.75=0.5/1
0.25=0/0.5

手足我換tg 轉頭比你

上港allin啦
恆大無荷甲仔 加保連奴 打撚

又換

好聽你講

淘寶個傷兵名單我笑撚咗

半大

yes

上港派錢係咪

贈予有緣人

TG?

屌巴西訓教前有2.幾倍 訓醒d上盤落到媽都唔認得

應該係

696咩陣？

抵買啦
巴西3寶 會屠唔到中超仔咩 除非打假姐

強陣

殘陣

應該小勝

中國乜都假

前鋒 西花 三賤

三箭學人讓半一

999同阿Sir解釋

要你add我

同其中一位 對左
照去

三賤半一比狗屌

前鋒個陣點炒人

湘南比馬於上輪聯賽主場以1比2不敵橫濱水手，武富孝介 射入主隊唯一入球。個人而言，湘南已拼盡全力兼且有機會取勝，球隊從上一仗1比4不敵神戶勝利船的賽事已大幅改善。他們是一群鬥士，以團隊作戰，今仗肯定會讓主隊嚐到苦頭。

前瘋大角有冇同路

仆街中伏

屌前鋒轉球半

北海道串696 有冇同路

轉球半高水棄得

yy 半一詩 定係 係-就買

角球點買

前鋒半主
696半00
三箭9.5s

唔知邊場單頭
3隊都成日輸錢

起身繼續賭波

有-號就買forsure
但應該差唔多下盤日..

前鋒100%

信我 前鋒串廣島

holysxxt

對面夠炒啦

我重申一次 我唔係燈

全上盤？

比馬盤